[行動啦手足]]法治已死，已經無路可退 - 3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會

響呢個post 嘅開始之前
想請大家聽一聽呢首歌

義士得到平反未？
我地未贏呀

有手足俾狗屈打成招
有手足俾狗打到入院上唔到庭呀

每日依然有好多手足受到清算
法治已死，我地已經無路可退

大家要加油呀

-----------------------------------------

3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

日期：2020年3月15日(日)
時間：晚上7時至9時
主辦：民間集會團隊
協辦：大專學界國際事務代表團前發言人張崑陽、中西區區議員梁晃維
直播：民間集會團隊Facebook和YouTube

3.15 Online rally "Liberate HK: Advancing the American Front"
- On the first annual report of HKHRDA

Date: 15th March 2020
Time: 1900 - 2100
Host: Hong Kong Civil Assembly Team (HKCAT)
Co-Organizers: Mr. Sunny CHEUNG, Former Spokesperson of HKIAD ; Mr. Fergus LEUNG, Member of CWDC
Live: HKCAT Facebook page and YouTube channel
————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

Youtube：

push

推
繼續國際戰線唔可以比支那翻身

Push

推

手足好波

終於有集會

光復香港

時代革命

時代革命時代革命

GOGOGO

其實點樣網上集會呢？

推po

睇live

好耐冇集會啦喂